有日本人指出 blm 係支那煽動

大致係呢張blm poster 既漢字同日本用開既唔同

差

傻9大陸仔想搞事

反

又係你

followed

支那狗就係咁柒

朝早推一下

幫你推下

朝早推兩下

BLM根本就係中共故意潑美國火水
想美國內外交困嘅低賤招

早晨牙鯨

朝早推三下

幫推on99

朝早推四下

有啲愛國黑人睇穿曬成件事

朝早推五下

Push

成張poster冇乜日本味

推

本身我都以為係班高層人士cap水
但而家真係查清楚班人後面既金主先得

CC所羅門

朝早推六下

做得越多越易穿煲

朝早推七下

push

好撚細心

支那狗係度挑起種族仇恨 國際線又有牌打

五毛designer要被炒了

PUSH

Update 一下其他日本人既整合
日本Antifa 已經跳左出黎 並聲稱反對既人都係「種族歧視 & 日本以至人類既恥辱」
咁撚似某國人既口吻既

另外名古屋既主辦者係事件曝光之後已經刪除左呢張poster

不過15個鐘前再出張新poster
今次好明顯係此地無銀到改曬之前被圈既字

認真上過日文堂都會有教

班在名古屋支那人 del左舊個張出左張新
但新個張係跟返被人圈既位改曬d字
此地無銀到

推到上國際 推俾日本人 推俾所羅門

twitter戰線！

有好多傻仔未醒，大陸人一離開英文就現型。

我#1 張圖本身就係日本人整

一早估到 老實講咁樣煽動人哋國家內政 已經可以出兵

咁都忍得 屎都食得

有冇Twitter link 想rt

朝早推八下

唔整都當係小事要人估估吓
整左就真係明話比人聽咩事

不過無證據係由政府參與

不過，日本政府應該將示威搞手趕走

支那向全球輸出革命
現階段近乎文革2.0
所有示威都係打稻草人
個個都話BLM
依家邊個歧視黑人先？

係度推有鬼用咩
去twitter出推文

成陣蝗味

值得推

日本手足可否幫幫手 起底睇睇呢班搞手到底係咩人

其實只係字體問題。。。日本人用簡體字字體就會有咁嘅情況。。。

打日文用日文輸入法是常識吧
用中文打日文係一定會穿煲

推，查明真相後立即斬佢

日本仔真係好仔細

比住一條你先
29.6 k like 17.2retweet

不如話係識日文既中國人打日文吧

講真日本人用簡體字體可以出來解釋一下比人知道。

易家佢下架再改埋字體

唔係身有屎邊會咁做？

而家傳緊其中一個帶頭既 係舊年有份係大阪舉匪旗 （ 姐係我地6月全球登報個陣）

架仔黑你老母人性命咩
黑人幾時係日本比歧視過？ D 日本妹見黑人衝去奶到雪雪聲

有無人會轉俾美國議員睇

此地無銀

仲要用中國字體

本身唔del po 都可以當字體問題
而家係del po再改曬原有錯字重新upload 過
真係此地無銀到唔識形容

都捉得幾應
你話唔係都冇咩人信

幾時先會有國家定性呢啲滲透為侵略行為

其實個差字我咁多年都寫緊日本體，宜家先知原來中文唔係咁寫

最抵死係斷正之後del po之後改曬錯既位

日本有好多黑人咩？？？？我就唔信有好多人出黎啦

出得poster照計唔會用手機整掛，成部電腦set左簡體字既人會係咩人

身有屎

其實你有冇用過Photoshop....

都多，但黑人唔攪東亞人做leader

photoshop要用簡體字？你用老翻？

依下真係此地無銀

黑人係日本有日本妹食

其實要話比美國知

即係所有BLM示威活動都係中共背後煽動

twitter?

。。。。。你知唔知字體可以轉你無用過ps都有用過ppt掛。。。。無知無人怪你，但你衝出嚟就好柒

上星期日澀谷先有遊行, 仲成3000人參加
不過十字路口等過馬路果陣因為遊行要等勁耐先過得, 後面D日本人話好阻住佢地

pin

日本人係用漢字唔係殘體

人種差別反対行進

用iphone日文打

好地地日本人長期用簡體字，嗯
其實你知唔知日本漢字同簡體字完全唔同，用簡體字出日本100%fail 硬

你可以搵返 就算係美國
有一個拳頭標誌 紅又好黑又紅
果D都係中國式既拳頭圖案黎

有人話係專登轉簡體字打日文，仲叫我唔好出嚟柒

死大陸閪周圍攪事

日本人用漢字咪得，點解要做多重功夫去用殘體字

其實我真係唔係好知，不過你係咁話電腦set咗簡體所以打出嚟係簡體我覺得都幾搞笑

幾時踢哂佢哋走

咁簡單既字體 我唔覺得日本人會得登裝黎用

日文輸入法通常係日文拼音，點會出到支那殘體字

你唔知咁無計啦

差唔多係學日文既常識嚟，得果D掛住考JLPT既中國人先會貪方便漢字同中文一樣寫法。
因為JLPT唔考寫作

up

PIUSH

其實我對日文嘅知識只係av程度，你咁講完我都認我自己第一句on9不過想同你講返電腦用咩文字同打出嚟係無關係

出呢d poster斷估唔會用手機整

我陣間12點再整合一下

交功課咋嘛

抵你哋班支那種北京爆多鑊，仲有廣西洗白白 三峽幾時決堤

朝早推九下

快啲拉咗佢

自己唔知自己講咩仲串柒柒

推, 大家去PIN到RETWEET+LIKE啦

朝早推十下

on9
唔好用電腦字黎做標準
好多字筆劃都唔岩
沒

大家用我#74 pin 條link
我陣間12點左右再整合一下

得啦得啦
日本人用殘體輸入法嘛
有咩日本人殘體咁叻，要學支那語拼音打殘體字

qg

一開始唔知日本漢字同殘體字係直情兩種字，sorry

周圍喺其他國家煽動BLM活動, 搞到其他國家都亂埋一份 唔得閒理支那 從而轉移視線

你有排比人抽水

點解你會用。呢個全形符號?

已經有支那人出黎兜緊
打曬日文名扮撚曬樣咁 屌原來支那人黎

支那人真係柒到仆街做假帝國

算啦，我認我柒

屌我㩒錯不推

。。。。

漢字同殘體都唔識分柒唔柒啲

而家班支那狗扮日本人死撐緊
不過起一起底就睇到

推啦

先唔講日本人好少可會用set自己部機做英文。
正常人都係打日文拼音再轉漢字，點都無可能會出簡體字

睇嚟你真係on9嚟
PS 唔同語系嘅字體會group埋一齊
正常日本人裝咗一大堆日文字體
日文堆字體係會同殘體字分得好開

日本人會特登碌去中文果區揀唯一唯二嘅殘體字體？？

你唔好出嚟搞笑，護航到咁，你三毛？

估到

柒一次大以後唔會錯，當買個教訓

點解唔會先？香港人都會碌落去用日本字體啦利申我係pr公司，收咗錢帶風向，滿唔滿意

不時有五毛打支那拼音出錯同音字情況 一撚樣

漢字同殘體係唔同的

知錯了

Lm

P

屌 原來反對 個 「對」都係錯

朝早推十一下

都估到啦，成個文革紅衛兵模式黎。

個原po 被日本人踢爆即刻有支那人入去洗地

日本人始終有寫輪眼

所反差，真係唔會留意。
但係個曜就真係N4以上都唔會錯。

係人都知支那左仔搞

支那狗想搞事

你知我知姐 不過冇證據
但而家係踢爆到應一應

見到佢咁on9幾好笑

哇twitter見

Pin左link

支那人周圍辣火頭

名揚四海

支那狗啲滲透好撚低質

一被人踢爆就仆出去扮local 洗地
又唔撚睇望下自己個Twitter 成堆殘體字

我諗起火影考筆試果幕

日本人有白眼寫輪眼

啲支娜人出術一定會柒

Retweeted

做得好

pin
身有屎，中國人

我陣間再整合一下
大家retweet左我pin 個條先

柒左，就認啦

大陸仔有樣睇

屌又係支那

屌唔撚識就唔好扮曬野喇

條友其實係唔識扮識學人係到up

支那狗連日文漢字同殘體中文都分唔到

摩擦力

唔好傻，日本個隻漢字係有設計唔係亂咁簡化
人地個隻有美感順眼好多

根本係想向歐美日輸出革命

十卜廁路比

香港人唔會碌去殘體字
日本人都無原因要碌去殘體字體
仲要係最普通嘅粗體

日本字體要裝先有
定係你會得登碌落去揀個原裝有嘅日文粗體用

呢個真，我諗全球真係得日本崇黑人。

日本黑人既存在好撚有趣
流利日文

Twitter見

哇 果然係蟈人

極有可能 以前學日文個日本人呀sir 都好話日本人好注重漢字寫法 我寫返平時中文寫開果個寫法佢全部圈我錯

英文製好難搵證據，一到日文就原形畢露

廁你個頭

一早就知

但人民幣真香沒辦法

你諗下 啲支那人口裡成日話愛國南京大屠殺

身體郤很誠實用日本野去日本旅行

支那狗

test
場所
差
反逆
曜日

英文tweet個堆好多係專業網軍ac黎

pish

其實佢地知唔知

就算用佐幾多層vpn 人地官方都係有途徑知道個ip來自支那架

正柒頭

有班白左直情真心相信支俄果套好

死啦，呢個漢字點讀呢?
轉返漢語併音先

支那狗會話比你聽自己係經濟壟斷，
要不是蛆國人民黎日本爆買，小日本早就完蛋了

我都試下
日文macOS

用日文打：
場所
差別
反対
日曜日

用中文打：
場所
差別
反對
日曜日

我自己睇返就一樣
唔知post完出黎其他OS有冇唔同

ios唔知，但an機用日文介面連倉頡都會轉漢字寫法

垃圾

しばき隊都係奶共 唔出奇

【TVB廣告商】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」

比控制譚德塞更高招
防不聲防

中國人想全球搞暴動
自己就獨善其身

又要扮哂嘢又唔check清楚

查到就係戰爭行為，唔好以為人地唔知

當年俄佬都唔做，緊有原因

即係真係

Antifa

成件事只要幾個人就做到
買起一個警察，加幾個團體leader 狂煲就得

又係跪頸動作
又係警暴
又咁啱係白殺黑
又大選
又制裁
跟本就係加速師用到既方法都用盡，
因為冇能力鬥拳頭

要美國內戰對支共黎講唔難，係加速過度
今次失敗左，美國只會更加團結

日本仔心水清

其實用乜嘢語言嘅OS都有影響
因為default嘅字體會有所不同
字體用乜嘢編碼又係有關

純學術討論

日本通常會叫遊行示威做デモ(Demo), demonstration 嘅簡稱
巡遊應該叫パレード (parade)

比較少聽到用行進
而行進亦似係 March 嘅直譯

個所字一定會留意到
因為日文學校會當你寫錯字

#1249

wa.......block 多個

犀利啊！

人類公敵龐佩奧

日本漢字同殘體兩樣嘢嚟

pushhhhhhhhh

都唔會叫人帶「水」，而會叫「飲み物」。

佢之前黑人個poster啲用字都好奇怪, 唔係話錯
但唔係媒體/一般人常用字
唔似係熟練依個文化寫出黎嘅內容

推呀

推到周庭出tweet

又好似係喎
根本係先諗 中文角度諗左先轉日文

日本人嘅華生力

大陸佬搞事

仲有 サインボード Signboard
常用係
招牌, 日本賽車會舉嘅牌, 路標

係都用 slogan 啦, 懷疑佢日/英都唔得

不過眾志撐BLM喎
佢出tweet咪即係自打嘴巴？

再咁搞日本社會既右翼保守勢力只會越來越大，最後搞到既都係班中國學生無辦法留係日本生活

事實我覺得佢本身就要講清楚
佢支持BLM 入面邊班人
唔係因為支持BLM 就一定要支持埋antifa 同埋支那推手

係眾志常委用自己個名騎劫咋

我都覺佢係要講清楚，始終佢名氣都有返咁上下，但事實佢就係唔會講

呢個時候佢地應該選擇西瓜靠大邊
除非美國agree左真係中共搞局
否則應該佢地唔會無端端拿屎上身....

1636 暫時update

原版應該係呢位日本人踢爆
大家可以去Twitter 幫手retweet

直至目前為止
日本Antifa 已經跳左出黎 並聲稱反對既人都係「種族歧視 & 日本以至人類既恥辱」
係咪好似某國人既口吻呢

另外名古屋既主辦者係事件曝光之後已經刪除左呢張poster

不過15個鐘前再出張新poster
今次好明顯係此地無銀到改曬之前被圈既字

亦有台灣人已經試左日文輸入法
出現呢個情況既原因好大機會係
本身部機setting 唔係日文default
所以先會彈中文版既漢字

推呢個

繼續更新
啱啱再望一次佢地個po
勁多朝早留離踢爆佢地既cm 唔見曬
原來係班支那狗hide 撚曬

啱啱又有新料更新左

蝗國人真係智障
日本人好撚緊張佢地啲漢字 一點都唔可以寫錯
蝗國人以為啲簡體一樣就照用
點知一鳩就比人踢撚爆

我用果個日文輸入法都係出中式日文漢字
係關邊度事？係部機內置文字定點？？？
請問有無一個輸入法可以用返日文正字，
如果唔係實寫錯

請睇pin
今朝有台灣人試左話要部機 default setting 係日文先會出到個種日文字體

哦！明哂！thank you

good one

摩擦力驚人 日文點翻譯？

支那狗又搞鳩日本 屌你老母死全家死全族

姐係用中文輸入法打漢字再打日文上去？

#304

應該係用 中文 default setting 既機 & 日文輸入法
但有台灣人試過要 default setting 係日本既機 + 日文輸入法先會出到個堆日文字

支共靠煽動民眾起家的。

快啲煽動日本仔反華

本身已經反緊
之前屈日本係支那肺炎起源被人屌到阿媽都唔撚認得

咁點止一樣嘢， 支那向全世界各方面入侵

唔係第一次畀人踢爆支那人扮日本人煽動示威

後同袋都係中文字型

屌，有聲

人種差別反対行進

用電腦打多次囉

呢招由70幾年前用到而家，真係低賤

推 原來係班大陸狗搞事
好撚大機會美國單嘢爆得咁勁支那一定有插手

之前已經捉到有支那人係現場

可confirm日曜日係寫錯，應該有兩個平假名ヨ
啱啱讀完呢個漢字，老師係咁教我地記得點寫⋯

半桶水日文
有啲字唔識用平假名拼返出嚟
咪用返中文輸入法寫囉
我都係咁打

左下角個拳頭………好似人力

唔怕橋賤，最緊要掂
呢個不嬲都係支那嘅技倆

做嘢好求其
唔識漢字都喺日本搞事？

你呢啲圖更加要cap低再放上去 證明呢班人幾賤格

幫手貼上reddit!

係咪字型問題已經唔重要
跟本身有屎

班撚樣應該MON實左條tweet
我試左一次貼 佢地穿煲圖 5分鐘就hide 走左

重要要推

我試過
一樣出到日文漢字

趕返晒支那就啱
佢地應該用牆同籠圍起，困係入面

差別反対行進
用iphone 倉頡打

關撚事，睇你電腦/電話set中文定日文
你set中文就算你去日本網都係見返中文寫法
你set日文你去中文網都係見返製漢字

唔分你用日文打定中文打
分睇既人set部機係日文定中文
但印出黎就跟製作者個setting啦當然